[幫推]邊個未登選民快d登記

雖然係區議會
但唔好唔記得有超級區議員
佢地都係立法會議員

所以快d登記做選民
唔好比班建制玩野

你既一票對香港黎講係好重要!